幾時先有股災？

科技太進步

有咩事都有晒signal

根本唔會股災

股災啱啱先完全咋喎c hing

升災算唔算

笑撚到我呀

之前日日放tips 俾大家

出黎啦